本大蟲誠邀大家番牙joe到 佢知錯了

無人番？

牙joe知錯丁

不了

請我果個係你老友牙joe

有錯咩？

佢冇錯，錯既係我地，唔應該咁遲先走